光復香港？

其實可唔可以對準返5大訴求？光復香港，時代革命，口號太空泛，又無人知你想點，完全脫離左5大訴求既條件，雙普選都未有，點解跳到咁遠？

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

事我係明，但個口號同個理念好大落差，會引來一批唔知你我地做乜既人難以加入，我地做要係要引來更多群眾支持，而唔係想推返政權，縱使最後目的係咁，但都唔可以係呢家表露

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山